支那又出現神級標語

咩叫村支書？村入面既支那？

樓主幾時控制下你隻狗未來撚啊廢

村委會書記

叫佢侮辱下共產黨
佢就即刻收皮

佢既預言POST 又估中既
都係中聯辦人仕會知既野

質疑佢一句,就話自己比5毛迫害

叫書記中出村姑

迫女人做狗乸生支B

必要時由領導協助

咩字黎？

同問？

村委支部書記

唔夠勞動力？

成日都屈唔撐泛民係五毛喎
係咪轉咗軚

你試下叫下佢 侮辱習總 侮辱下共產黨
佢會即刻唔出聲

跟本佢先係5毛
而且係有中聯辦絕密消息既高級5毛

高級?講嘢成個中二病中學雞噉喎佢

乜唔係放寬左咩？

似符係鼓厲佢地生兩個
不過連生仔都由政府決定，支那人真係無咩自由